羅康瑞移民左去火星未？

又話特朗普選到總統就移民火星既？籌備緊

唔移民右？

特朗普：羅康瑞儍㗎！
「如果當選美國總統 我要羅康瑞移民火星」

咁就明點解，羅康瑞話要移民火星